吾皇又輕鬆入FINAL

西岸 不了

蓋清

玩具冇人理

泡泡龍幫大帝練埋埋啲後備先送佢地入東決

其實打馬唔覺佢輕鬆

如果有hawks佢一早收左皮

前幾年HAWKS咪似足廢龍
SEASON打到成條龍 PLAYOFF變返蟲

雷霸龍

厲害了 我的皇

5分鷹

呢9年內東岸最威脅到占士係邊隊

今年既溜馬

些路迪

我利連股東都輕鬆贏冠軍

今輪打起哂 攞埋冠軍都唔出奇

利物浦年

最尾一齊輸曬

熱火個陣打溜馬，個比分都好緊

打綠軍就因為三巨頭，所以吾皇習慣爆seed
其他就不值一提

對湧冇晒符

無杜撚就55波既
而家打撚咩
直接頒啦

真，一入final，直接傷出算

Not 1 Not 2 ...

吊 些路迪邊夠吾皇班

出左逃走路線圖未